其實係咁既時勢 仲應唔應該買d零售飲食股

講緊安踏李寧海底撈呢頤海呢d上年好掂既股
今年都回左好多 又好似反彈緊
好苦惱

應該，快啲入貨